見到恥笑IVE既POST少左,就知道DSE既季節來了

口裡說不

考前港大
考後八大
放榜i大

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德
AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行
最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

依家係股市低位，睇下校園台幾多踩post

去到五月就係高峰期

DSE係咪應該要有個新版？
首先，屌臭Asso Ive嘅風氣，由1月頭至2月尾會達至高峰，因為班DSE雞面對考試壓力無從發洩，要搵人黎踩下定下個心。
3月頭之後就會突然水盡鵝飛，一黎怕自己會入，留條後路，二黎開始迷信，想積下口德。
7月中DSE放榜後，愁雲慘霧，班中五仔見狀都唔敢亂屌，所以由7月尾至8月頭情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣。
到咗9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE雞開始有壓力，又想搵人踩。
同一時間，Retake緊嘅又想有野俾佢增強信心，又會去踩讀緊Asso Ive跟唔上嗰班/讀得唔開心嘅，因此9月會有個小陽春。
隨著壓力愈來愈大，1月頭至2月尾會一直高位橫行，最後又到2月尾高峰。
年年都如是，歲歲皆如此。
股市係咁就好囉屌你！

三窮六絕七翻身

係笑都廢事